[垃圾警察呃OT] 離世的士司機「肥貓」愛兜風 朋友路祭惹防暴到場

【11:50】早上11時許，金俊廷家人及親友一行20多人抵達車禍現場，由道士帶領下進行路祭。眾人戴上口罩，低頭手持香燭，神情哀傷。

沙田火炭路與源禾路交界，昨凌晨發生奪命車禍，的士司機及女乘客相繼身亡。其中27歲的士司機考兩次才成功獲的士車牌，不料命喪的士上，家人更添傷痛。

意外中不幸離世的士司機金俊廷27歲，花名「肥貓」。記者今早到其青衣住所了解情況，家人都很傷心，徹夜難眠。「肥貓」胞兄表示，阿廷之前做運輸，的士牌考了兩次才合格，駕駛的士至今兩年，紀錄良好。

胞兄續指，阿廷未婚，揸的士收入不算高，但也自給自足，不用家人操心，與家人關係良好。警方已安排家屬於下周一（17日）辦理認屍手續。

據了解，「肥貓」是愛犬及愛車之人，經常在Facebook個人賬戶張貼與狗隻的合照，或是靚車圖片，又不時偕友人駕車兜風四出「打卡」。

意外後不少「肥貓」的朋友紛紛於社交平台留言悼念，有朋友張貼與他的合照，留言約定「肥貓」在天堂一起玩車，「在天堂見到時，我哋再一齊玩過CL7（跑車型號）啦」，又有朋友留言「Rip肥貓，多謝你嘅歡笑」。

昨晚9時許，「肥貓」的數名朋友到車禍現場進行路祭悼念，眾人難過之際，突然有防暴警員到場。朋友事後於社交平台怒斥，指有人不知因何事而胡亂報警，導致他們受驚，「邊X個XX報警叫防暴嚟？唔X知睇下（吓）交通意外新聞啦，裝裝下（吓）香都要嚇X我哋」。

事發於昨凌晨3時許，的士載着兩男1女乘客，在火炭路與源禾路交界與凍櫃貨車相撞。的士司機與女乘客傷重身亡，另外兩男乘客及貨車司機亦告受傷送院。警方正調查意外原因，並呼籲目擊者如有任何相關資料，可聯絡警方。

仲有邊個咁得閒，藍屍狗篤灰囉

順手分化藍絲同的士佬